美國差佬真係開槍當食生菜

成條channel 慢慢睇

咁似張國榮

你估大陸公安同共產黨幹部無？
唔會俾你睇到同拍到片啫

第一條片睇唔明點解要開槍，第二條片條友應該係痴線既，不過我有冇聽錯條片入面有人講：攞鎖匙呀

第一條佢話背後有支槍，中槍後見地下有野，但睇唔到係咪槍。

第二條係電槍啫

電槍之後補左槍

依2個差佬就笨手笨腳

係喎，之前無開聲睇唔到，都中咗電槍點解重要補槍真嘅

人民擁槍呢樣野真係太戇鳩
你唔開槍就人地開槍
係美國就係咁
一兩秒既事黎
搞到警察係唔係都拎支槍出黎先

唔知最後有冇死到

係美國真係你唔開槍就人地開槍，特別係黑人，最少生活過2年，警察都唔會難爲你，只要你聽佢講一般都和平共處，屌你黑人就唔係，人講東佢做西，所以我係絕對支持美國警察開槍，嗰時有個黑鬼鄰居成鳩人嘈到仆街，有人投訴，警察到做野，屌佢攞枝散彈出黎 阿sir一開門見到就打左十幾槍，仆街成個過程不過十幾秒

講廣東話

FATALLY SHOOTING 呀

留名睇人話點解要開鎗 點解唔制服佢或者用其他武器

下屆美國總統對華人共碟就係呢種手法。(no source)
冷戰思維，慘過黑人。

笑左
D電槍係咪無乜用

攞住螺絲批都要食幾槍呀
個差佬都嘆氣一下先開槍
差佬：做咩迫我開槍

其實呢d人幾抵死

一味串柒柒，人地唔開槍打佢都唔識醒

條友唔似中左槍咁

咁又算唔算係臭蟲論

呢段好激好緊張
好長, 慢慢咁進入高潮
但最尾射個D咩槍黎?

睇左咁多條片
發覺佢地最少都要開幾槍

下下講美國都有班柒頭衝出黎拎支那比較
洗唔洗咁自悲啊
要用發達民主國家同落後極權國家比較

啲黑鬼真係要人教
平常人差佬叫你舉高手唔好陏，你common sense係跟住做。
黑鬼硬係扭扭拎拎阿支阿左多多事實。

lm

第二條片個女警又識廣東話又識國語又英文

黑鬼好似天生就唔撚識服從命令 教化都係冇用 以前黑鬼同事就算讀好多書都係咁，有次警察渣車，我地一人一部，咁阿sir叫做咩咪做咩lo。人家成個過程拍曬片，根本冇咩古惑，個黑鬼同事就係要多多事實講呢講路，最後要阿sir用電槍帶埋返警局，我就五分鐘搞點

最撚正係，黑鬼d動作係成日都好似有槍咁，咁當然真係大部分都有，留意下d黑鬼，阿sir明明叫佢雙手舉高，佢就死要放件個袋啊，唔知攞咩出黎咁 以前係美國已經好留意呢樣野其他種族係冇架bo，佢地講講下野都要放入個袋好似攞槍出黎咁

都好合理姐

第一條
條友隻手伸左出去身後
點知係咪有槍

第二條
唔明點解死都唔drop the knife
條友疑似精神病喎

第一條片其實佢就算無槍
佢點樣伸隻手出黎都佢比差佬開槍打
實話覺得佢想伸手拎槍出黎之類

除左抵死
唔知講乜

所以美國生活第一戒律，見到警察你咪放隻手入袋，但黑鬼係唔會理，你越叫佢越放，佢仲會答你因爲佢想證明個袋冇野

呢個channel好正
早排連續煲左一日

雖然我有槍牌，但唔熟美國槍技法規，我自己以前本身就有兩枝，但我見d人好似軍火庫咁 有個朋友間屋個地牢仲誇張過伊拉克，真係咩都有

根本第一下就應該Follow command
睇完D片
我剩係覺得美警so call既亂開槍原來就係禁LOL

黑人同華人完全唔知做乜鳩

寧死不屈

你地所講既歧視黑人就係禁?!
我完全睇唔到值得同情

其實乖乖哋聽指令好多都冇事

係氣槍，原來佢哋會用氣槍遏制犯人

真係會冇 因為大陸啲公安冇槍，共產黨真係驚死啲人有武器反佢，得好少人有槍

香港果班犯見到差佬都唔反抗

第二條射蝗好high 英文都唔識去美國

唔好講其他，淨係 chris rock 我已經想一槍打死佢。一日到黑黑人白人黑人白人煩撚過閪

理解唔到為乜
純粹為左唔聽指令而唔聽指令

我完全pay唔到empathy

啲藍屍成日好鐘意揾香港黑警同美國比，我懷疑嗰班傻西知唔知美國係合法擁槍，人地當差真係揾命搏

其實電擊會令肌肉收縮痙攣
所以啲人有啲時候觸電之後唔係好似卡通片咁成個人彈開，而係捉實個電器直到電死
話唔定因為咁所以個犯電到咁都冇drop the knife

之前騎馬唔小心撞到個師奶，比差佬見到即刻開槍追殺，最後去郵局交左十蚊先無事

乖乖地返遊戲台啦

通街d人都可以有槍真係cls

隻牛食花生

通常一話返俾佢知美國人個個屋企有槍佢就冇得搏。

我中學時個女朋友，當年全家移民去dallas，安頓好晒後第一件事就係去學燒槍

啲黑人死都唔聽指示，係咁反抗又whywhywhy

child 登

聽聞電針穿透力有問題，有機會比衫擋到
如果係散彈發射嘅電針就一定打得穿

美帝差佬要咩學歷要求

反而香港差佬有危險開槍都比人嘈

智商低咪即係識1對1,鎗對鎗咁比囉,睇完都係笑

啲黑人真係好撚癲

之前睇過一段片，講有隻狗仔係屋企出來擺尾歡迎個警察，個警察竟然拔槍射殺隻狗 完全反智

美國係唔同
佢地傻西好撚多 人地叫佢放低武器/舉高雙手 永遠都唔會做 重會chok下chok下咁 好低能

你估香港黑警冇？

根本獨裁係當權者天生權利嚟 係外國班領袖戇居姐

習種萬歲

白人小學，黑人phd，好似係

police activity

點歡迎法?

They are well paid ga

當差就預咗有危險都要犧牲自己保護市民

就算生命受到威脅都唔應該向市民開槍囉

未入黎都估到係呢個channel
本身有subscribe到，d片好治癒

第二條個女警係邊到人

廣東移民後代？

呢條片好鬼好笑唔知做乜鳩 係咪拍緊笑片

[回帶] 美國內華達民兵起義，華人媒體集體沉默！

其實有好多都係抵死囉

第一段片係餐廳應該係開左一槍姐
室內回音 聽落好似開左三四槍咁

美國應該搵黑人差佬攪黑鬼

衝出黎以服從性為傲 華人

唔知是咪呢個

好多on9 白鬼差佬 見到黑鬼根本就已經想開槍
冇其他原因
黑人跟住差佬命令做 跪撚哂係到都照射

其實任你up

連登仔：你只可以用高一級武力制服佢，唔可以開槍

第二條 個女人講廣東話
開槍係因為電完仲揸住把刀唔放，條友個手指尾比差佬射到斷左落地

有槍權一D都唔戇鳩, 詳情請睇德州農民比政府霸地一案
槍權本來立意就係保障一般平民遇到極惡之物既時候, 可以保護自己同家人
極惡之物可以係野獸, 可以係人, 可以係暴政
戇鳩既係比不法之徒利用左去行兇, 唔關本身個槍權事

如果中國有槍權, 中共班撚屌可以咁惡?

睇曬個post令我開始覺得香港平民有槍係一方面係好事，果班兒登仔/麻煩撚一定日日帶枝槍出街，俾警察周到又好撚多道理，之後俾人打到蜜蜂竇咁

之後？個世界即刻清靜晒 ，peace

平時 出大6衰野post，講外國都一樣就搬臭蟲論出黎講，而家有晒片俾你睇又無証據咁話大6係一樣 龍門任搬

美國真心好亂 中國好好多

美國真係好自由開放
連警察開槍執法都可以比人拍片放上網
仲可以比人上網說三道四

真係好透明開放

比著某國家一定唔拍片
放上網比人講閒話實捉尋釁滋事罪

所以呢個係國際標準

警察正常執法，唔通我要冇啦啦反抗啊 知唔知咩叫法治？法律？

黑人真係社會毒瘤黎 入黑人區會著定避彈衣同帶槍，有d區份真係連警察都驚撚左

死黑鬼唔打唔得

理性討論， 睇野要有兩面，合法有槍反映到某d人比人射真係自己攞黎， 某程度上世界少緊呢d人係好事； 另一方面亦都睇到某d執法者亂咁開槍， 反映出唔係個個都有足夠能力係擁槍情況下唔亂咁執法

真係好奇一問，啲五毛真係當連登仔弱智？

首先，做得五毛都有腦極有限啦，同埋連登的確越嚟越多小學雞

美國開槍要俾人審，香港警察非法殺人可以免責

電槍係痛但唔會拍戲咁on9一電即暈

射死佢反而少啲嘢煩係真

兒登仔,螺絲批都要開槍 有冇搞錯呀 用警棍都得啦

第二條片啲差佬算輕手

睇唔到都屈人有
連登仔真係幾搞笑

點解唔唱歌。。。。

做得藍屍，唔係智障就低能架啦

有無私人channel
不要官方媒體

華人做慣奴隸易馴服

第二條片果條友
叫你老母咩嘈撚到仆街
射多幾槍就岩啦

對住黑鬼就係，你Asian 樣冇威脅又跟住做，一般都冇事
有幾可見新聞有亞洲人比美國傞佬殺死，d新聞9成都係殺黑人

美國好多傻鳩夠膽死掹支槍出黎射警察 當正自己rambo 根本係想自殺

美國警察唔放低把野就開槍 香港警察比人斬開槍都比人屌

其實美國咁少名人比槍打死都算好野
有d仆街痴線佬覺得條友黑人憎,仇富之類都可以隨時一槍射死班友

Blacklivesdontmatter

其實個女警好撚勁 電光火石之間咁都射得中

好多野一睇兩面
美國年年發生槍擊案你又點計
一班無辜既人比槍掃射
仲要郁d就死幾十人
有槍殺人就係咁易
比著無槍權至少唔會有槍擊案

係華人社會呢個無人權既地方講槍權, 梗係唔會明亦唔會支持
即使係美國發生咁多單校園槍案, 公眾地方槍案
仲要係美國呢國有大量左膠既社會, 依然係佔大多數人支持槍權
因為美國人都明白槍權係立國上既地位, 同埋槍權付與左既自由民主精神

佢地多數係講緊都係立法限制有問題既人購埋, 同時打擊非法改槍呢類, 而唔係沒收槍權(其實無可能, 違反獨立空言)
因為依家好多槍案, 凶手用既槍都係非法改裝至有連射功能
其實一般人買到既槍都係單發, 殺傷力好有限

唔係氣槍,
係pepper balls, 胡椒槍,作用類似胡椒噴霧咁

好似玩CS咁

以前聽人講過，喺美國散彈好似唔合法，有已經當你意圖殺人，唔知有無錯？

有叫你放底你唔放比人射底死啦。

根據成個過程
個「歹徒」話「有人」追殺緊佢
但佢本身由「警察局」逃出黎
唔肯同警察講野但要搵電視台
最後比警察殺左

成個故事......

記得有個女人被交通警抄牌， 係後庭拎把交剪出黎， 個交警即刻抆槍

座

電槍果D白色線係咩黎?

真係冇，大陸直接捉你入去無止境坐，慘過中槍

環境唔同冇得比

美國真係你唔射人就比人射

香港人地拎刀快極都有限，思考時間長好多
當然如果真係拎刀斬尻你開槍就冇問題，但香港同美國個環境壓力唔同，唔應該比較

總結：大陸差佬開槍殺果d全部無辜

美國差佬殺果d全部抵死

加個hashtag#非主觀 接受無敵

放警犬嗰個真係好撚on9
成班仲要亂鳩咁開槍

啲黑人成日覺得啲人歧視佢
所以你愈叫佢做愈唔做，但的確係好多黑人係罪犯，唔怪得人

因為美國合法擁槍
人人有槍
警方為求自保

警察患上驚恐症

我睇過好多個案,
關於美國警察
我問你一句 醫生 ,律師 要經過大量既
學習 ，考取資格先可以做
但一個隨身帶住槍
只需要高中學歷就可以做既人，
尤其美國警察 佢地係權限比較多
唔同香港

佢地最注重係 respect
乜都講respect，
如果你地有任何挑戰到佢 ，
佢地可以開槍
以及唔需要因為犯錯而被處罰
所以 如果佢地有任何要求對你地
首先問佢 我係咪以經被扣押 佢答 唔係既 你可以要求離開
如果佢答 係 你可以同佢講 我要求律師代表我發言 之後唔再發表

但千其要記住 唔好挑戰佢地 佢地大多數係未受過高等教育,情緒都未控制得好既人

平衡利害的話，
中美都係鬼國，
我覺得日本最好。
係差地震天災、歷史和英文，
除左地震和英文外，
日本真係可以屌打世界，
難怪日本人世界最長壽。

周圍都係槍同有槍人士 你會等人開槍先定自己開槍先

果然個個地方做得警察既都未受過高等教育

呢樣都小事 美國警察 同政府 最睇定罪率 even你無犯事 佢都要入你 只要拉到都盡可能入你罪 所以全國 每30個人 有一個坐過監 就算事後坐監 幾年後打甩條罪 警察都無事 唔會有影響 所以個政府同差佬都有問題

呢樣野好似都關美國監獄制度事
冇記錯嘅話佢哋好似有啲監獄係私營

屌

無錯 佢地收入係數以十億計 非常多廉價勞工幫佢地工作

工時長工作壓力仲有守舊文化 咁都叫好?

依條片個力架先玩命
比3個人用槍指撚住都要拎槍出黎

啲黑鬼差佬見到同類都係照打

真

1:06

美國平均每個犯一年洗政府10萬美金

力架犯人佔一半

every man should have a gun
.
Rocket better

just do it
do it, do it again

yes nigger

第二條片好似條友唔識英文。

正常人有人搵支槍指住自己你都識舉高雙手啦 玩咩

似乎同中國人一樣
根本唔係種族歧視
而係整個種族文化有好大問題

如果係種族歧視
奧巴馬就唔會做到總統
而且受全球尊敬

其實支電槍係咪流流地 點解幾把一齊電咁多下都仲郁到未暈

力架反抗掙扎到 電槍唔係講得笑 你set最大電流足夠電死人 佢犯上唔係好大件事

睇完D片唔明點解比差佬用槍指住都可以唔驚 仲要沖上去打差佬

點解係咁電佢，佢捉住佢d警犬唔會俾電電親？

有冇睇？佢破壞公物偷竊先會俾警犬玩賤佢？
你認為好似黑警咩 美國同香港環境差好遠
美國地方夠哂大 難以監視人地
一電你全身麻醉哂啦

可能黑人對電槍已經有免疫能力
大部分黑人俾人開槍都係自己攞黎

至少條channel 無值得同情既一段

因為平民擁權

令到事件容易升級

中国有擁槍權 日日都鳩射 仲多過美國

多數人支持擁槍？
有冇數字

黑鬼唔撚聽人講真係扺死